毒撚秒回

喂

2

又係你中

1001

970

我數學有3

全部都係紅字

read

勁

27巴，我生活方式似17
唔係真係17

佢多女

Yeah

所以？

快啲氹返人

唉 點先可以成熟啲 係咪要拍多幾次拖集各家之大成先會識拍拖

食女多過食米

計好

拍多幾次拖你就唔會想拍拖

有時都覺得拍拖 付出感情好攰

早啲瞓啦

✔️✔️

心態問題，同經驗無關

食女連飯都慳返

唔可以

你當#5係咩

早唔到了

軟飯喬

呢個真係
每次拍拖都學到野
一個教我唔好亂發脾氣
一個教我唔好嫌棄
一個教我唔好做控制狂
一個教我帶帽要即除

點解

言下之意係考Dse?

但先三個月唔會痛到不慾生掛

一個就夠

read x2

慣

巴打 辛苦你了
好sad既故事

咁我打呢個comment嘅之前
佢個comment都未彈出嚟

推薦森下仁丹益生菌比腸胃差手足
我食開有改善，中非打

唉我好傻嫁想所有野都係第一次做就同佢做
所以好似乜春都唔識咁
依家如果真係分左手我都要狂下先得

慣咗夜瞓

傻

read(don’t read)

改未

剔都係一個就夠

唔想啲感情係真係失去唔想去到之後望住個老婆會記錯第二條女

唔緊要

✔️✔️✔️

唔好諗分手 對自己會好啲

唔好浪費

日經post

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

完全未ready好同人成家立室
有心但比唔到實際既承諾
好似岩岩讀完書出黎做咁戇鳩

毒撚無處不在

我叫緊自己

係

唔浪費

HOw /0\ 比個怪魔我變大個得唔得啊 唔想再好似個細路咁比佢Lead返轉頭
係咪我識得太少野所以先成日講錯野

我都想叫埋你個份

請支持珊保

沒有什麼會永垂不朽

捱過之後好多謝佢地，教識我做人

環

珊保

點解兩個覆？

omg 可唔可以一劑過啊 拍咁多次拖樣樣野從新黎過恰眼訓啊

係 要收皮了

有時候 有時候

相處之道嚟
你做慣咗比人lead住就唔會識lead人

點解唔得

竟然係咁
香港仲有好多好女仔 唔好灰心

可以 請叫

咩

3個覆

真
不過學完又未必做到

兩個大毒撚，勝過諸葛亮

叫緊

thanks
好彩有呢度既人扶一扶 個心已經舒服左好多

4個覆

一切有盡頭

隻手太乾
搽hand gel 嗱到仆街
一條條紅痕
好痛

一劑過我驚你自殺

諸葛亮廢

加埋你

其實除左比帽我條臭雞
其他都係我辜負左人

一早就要搽啦

好痛

以後要keep住擦呀

屌

我依家條女追左七年 我唔要會記住佢記幾耐
但我知如果今次真係分手就真係要Move on

禾明

有時好多壓力都係自己比自己加油

做完又未必對方會受
邊個話你性格完美就會得人鍾意

我都想俾人追七年

我第一次咁

O shit女人都係聽見承諾就up頭 見唔到承諾就雞咁走 好多野都係要Progress要Proceed嫁女人

大家做乜唔瞓覺

屌 又嗱又痛

係咪用得太多消毒酒精？@@

無人完美

我未試過我擦Hand cream幾勤力
不過我隻手好肥 好醜

戒咗

keep住搽呀傻豬

呵返ok？

係要改變下
係咪應該掌握下啲生活智慧 慢慢做返個男人

Sleep is for the weak

我都係 細路咁

瞓唔到

女人既青春有限，唔通叫人白等咩
我而家就做返好自己，增值下
睇下有無機會囉，鬼叫中意佢

完全係
女人唔鍾意湊仔

好羨慕啲人既手 好有女人味

佢

最近冇出街冇乜點用
但係之前用太多 然後兩隻手甩皮
平時洗碗我又唔帶手套

至少要比人睇到你係有心改變先

唔鍾意搽cream

聽講唔瞓會變肥仔，肥婆

我近排用消毒野用到爆晒刷
唔知點搞好

減完壓聽日又要再戰鬥

有時都唔知係咪自己講野太尻先比佢話 唔尻又過份正經

知道
但係真係好唔鍾意搽cream癡笠笠

唔怪之得 以後洗碗帶手套啦

好撚驚牙我120磅咋

點幫你

多謝冬b

呢個時代唔係咁多古代人嫁啦
我個處都係留比佢去到26歲先破

排骨仔嘅會變得更加排骨

買其他牌子

師兄純到。。。

咁我即瞓=.=

琴日買咗手套

咁你咁諗又唔錯喎 追返同一條女我一直都覺得唔係錯如果真心鐘意又有咩所謂 做到哂當初做唔到既野 都係返唔到轉頭 咁你都至少叫自身成長左先搵下一個 而唔係原地踏步
Btw點解佢又唔制比你娶過門？

Hug

呵返我

我又真係幾細路仔個人又毒撚到仆街 但個樣又呃到人幾陽光 佢真係落錯哂疊

有冇人喺外國

有嘢等我做
但係我唔想做

不了 你都快啲瞓
瞓咗就可以忘記痛楚

如果今次分手就做返現代人學識下咩叫現代既愛情

好似得你

同上一個分手ok大打擊，果陣無諗過結婚
鍾意自己一個
所以都因為咁想增值自己，就算下一個唔係佢，我都唔會因為未準備好而錯過

不了

又拒

lockdown lock到想死

你拒我先

Bbb

你可以跟樓主搵食

姐係佢想結但你未ready??

樓豬食開咩

臭x

呵完咪又係唔瞓

應該以後唔拍拖啦

Dklmch

我淨係識一個人嘅浪漫

你又啱

屎

女人就算想唔想結，佢同得你一齊都係想過人世啦
如果你比唔到信心佢，咁佢同你一齊做咩呢

我唔信

why u dun luv me

你中出即飛

U seen my tg msg?

係 所以我講嘅都講曬
冇嘢做就早啲瞓啦
有就快手做完去瞓

得你係咁

咁又係 但咁當初同得你一齊姐係ascertain會過人世 咁又點解會3個月就覺得同你過唔到人世？發生左咩事會攪到咁？

想扮睇唔到。。。你唔好咁絕情

好惡
嗚

咁當初點解唔返嚟

潛了
早抖

我係三個人既浪漫，中出即有b

晚安

我係 你慢慢就慣

費事帶啲病毒返嚟呀嗎

加油 快啲做曬啲嘢佢之後休息下

有木有口罩用

戒夜訓難過戒丁

個個都咁講
但你唔帶一樣有其他人帶

其實唔難
瞓先

呢邊啲人唔夠，但係我出少啲街應該夠用

之後都唔慣

好
即訓

知道

But u already seen it

Nite

歐定美？

啱呀同埋嗰陣返嚟好貴 差唔多二萬蚊單程，人哋三萬蚊都可以過夜啊

Good night b

EUW

del左個「唔」字佢

瞓
起身屌返個早餐先

Nite bbbb

Y

屌 我上水就瞓曬

帶埋眼罩穩陣

冇眼罩

want cow u

街街做乜貼恐怖相

Yyyy

買唔到？

u pretty and mature

邊有？

Me ugly

呢邊咩都買唔到,之前返嚟嗰班都係啲人寄過去英國咋嘛

回魂夜少少嚇親

Wtf

我都唔知呀..但覺得以後都無了

but i love it 😻

之前寄罩比英國朋友，兩三盒打左100pounds tax

唔可以多個$300港幣，如果唔係好似會收重稅

U 變態佬

有冇人食開褪黑激素？
GNC呢個牌子嘅效果如何？

被屈錢

好耐冇見你喎

冇啊我都想試吓買下
成日都瞓唔着

i will not j your voice

J my dog

I wanna fall asleep

Dllm 隻抽未

No la

good nite b
i sleep

潛了

好慘俾人成日話係0.5

Nite b

咁你快d去試下

有冇用㗎

唔知啊，等你試完話我知

Me mo$$$

No people

完

Hello ?

此Post已完

I dun regret ever meeting u.

But I hope u will know that I am fking exhausted

Nite world

lm

我接力

我返黎

加油呀

搵左個post好耐

早

呼

係我唔啱

你太早

第二日

有排

今日唔知聽日事
點解你會咁諗先

咁用錢換健康安全都抵嘅
一次半次姐

抽身未

仲有12日

歡迎阿

如果無左七情六慾咪好咯 不過到時唔死都無用

呼呼呼呼呼

damn

冬

做咩變埋紅字

789

雞

雀

雀仔加油
家長等待區

眼瞓到一個點 讀b

人本身就唔應該有

加一訓左7個鐘

瞓咗四個幾鐘

瞓咁少 失眠？

拎5星星

沒啊 夜瞓早起

不以物喜 不以己悲 呼

留名

已不知被吹到哪裡

買咗早餐

先天下之憂而憂 後天下之樂而樂

想接牙仔放學

古仁人

八婆仔

987b

hi

我中六中文追三嘅日子

想了

下次早啲瞓

應該仲有個幾鐘

早晨

早抖

咁早？

8

中文輕鬆炒

牙雀老豆老母等待區

牙雀屋企

吃了芝士火腿牛角包🥐

雀仔好多daddy 媽咪

我都食咗芝腿治，好滯

ok

牛角包好食d🤗

牙雀就係最底好開心個個𡃁仔

佢隔離有個女仔搭膊頭

肚餓眼瞓了

近照？

自小就係人生贏家

Lm

Hi bus

牙街又輸

瞓唔着

B

琴晚比人大我

你真係好唔聽話

真名上連登？

笑咗，謝謝你

下次留一半比我

開工未

幾點瞓

工作中？

一家親

吉摩伶

逼我用真名真性別

邊個

牙b

掛仔 早

好似有2個讀字

你俾個number我scan完傳真俾你自己print

我唔識睇完當食咗

早晨 讀

食咗早餐未

未...

快去

蝦佬
你好好呀

開一點

早啊

咁都仲有一個鐘

車

幾點test

去食嘢 多謝合作

你都係

好吧 謝謝你

不嬲都好 食飽未

車咩

你又知我未食

好啦 謝謝uc

車你個頭

今晚
輕鬆炒

食飽飽先有力打仗

我食左早餐
冇準備出去
好攰好攰
快啲過埋聽日啦

食飽
雞蓉味出前一丁

當然

佢竟然大你 唔要得

上堂？

可以放假？

牙筆絲

雞蓉味唔差

唔洗諗都知

食左野未？

車爆

Test完打機啦

食左

叻叻

我聽日都有工開
開心仔

人生贏家啦

佢比人要咗啦

想講故仔氹你瞓

不 冇上堂好耐了
希望陣間有心機 溫書做野

瞓醒先車啦

？？？？？？？

係真先好

bb

唔該我要恐怖在線

你又邊隻字睇唔明

屌你

天下間竟然有如此心腸之人

預埋我 thx

鄧不利多

叮返隔夜飯食姐

加上我煮

唔預你

留曬位

你有個字多咗

好過冇

你返咩

咁就好 繼續努力

係 好過食餅

比邊個

咁都接到

Suddenly want eat🍝🍝🍝

我醒目吖嘛

想食譚

我冇打多打少

屌咩，D問題就隨機出現，一時有事一時冇，上晝有下晝冇，
然後就比上司話係我唔小心，屌…
我check到果D一早fix撚晒你唔撚知姐，
自己check到一個就係我check得有問題，
明明連check既時間都唔多

再黎又話我唔覆野，屌你都覆左，咁我又講多次同你一樣既野咩好撚on9，屌，佢咁講我就以後咁做算

又被人杯

有

聽日做苦力

打起精神

咁你記得食飽啲

去邊度玩

好食

唔係subway?

俾你講完我都想食

我要

請你食

為屌而屌？

可摸耳買埋

Stay home hea啦
我好攰呀個人
好想灘
一返工就出去

Tonite sin eat subway

少難 但我盡力吧
謝謝你

請埋我

食飽先有力 是嗎

錯

咁又唔洗

好 讀

我點知

好眼瞓 呼

諗緊叫屋企人幫我買意粉定係米線

100分咗

米線 買埋比小妹

吸

對 有氣有力先有精神

0分重作啦

^_^

都得

好

呼呼呼呼

好熱好熱

唔需要

應該唔係，覺得佢為發洩多
同埋可能佢應該覺得“check得齊”就唔會有問題，佢自己好彩冇事就佢勁，有問題就我冇check齊

唔知邊個唔聽話了

禾刀好眼瞓

吸吸吸

Dllm瞓啦7頭

瞓未

嘻嘻嘻

上堂啊+考試啊

我也盡力中

我都想
789瞓未

不如調轉？

我都要煮

邊個咁唔好彩 起碼喊三聲

醒目女，讚👍🏻

上緊堂

曲線想我牛你

橙

叫咗你早啲瞓覺啦

讀b

好撚支力

都可以瞓

789b

女子 木登

講緊Asm

牙海

瞓咗幾耐

尸口巾

6個鐘 好似

等陣再瞓

好肚餓

諗緊要唔要上完瞓陣做功課完Sem未

就返工

就快完啦
如果好急嘅就做咗先

你可以慳返

食住餅先囉

拍完一條片

唔好提拍片

就係唔係聽日交所以唔想做

食緊薯片

你地今次幾多分鐘

懶

陳晚吃了5個豆沙包做晚餐

3-5mins
On9

死線戰士的尊嚴

大舊個個？

細細個，同小妹個胸差唔多👉🏿👈🏿

共勉

食完了 都係咁

牙掛加油唷

我真係聽到個下笑撚到就癲

呢個勁好食 見到一個要買 琴日都食咗幾舊

點解牙冰咁靚

我就瞓着

on9pe course
1 cred 搞咁多野

我果个喺759買
老鉄你呢個边度有

死魚眼喎

好核突，要用
我噶个

因為係人哋女朋友

3分鐘就即刻cut機

笑撚死 救命

你也是

唔記得名

收皮啦

禾未食葯

笑死 牙J88

女人最重要係對眼 認真

1. 40% article+40% video + 20% class participation

2. 40% article +40% make up practical exam +20%

3.80% make up practical exam +20%

個make up exam around 9月先考

咩事

Hea

Afternoon yau cousin come and that means I dun hv time to sleep

我錄咗條4分鐘 好柒

Ah shit , time to play switch

want sleep wif u

Y u really know me
Waiting for my fking spaghetti

Y me hv jj

你係咪未見過醜嘅眼

辛苦曬

我係

開心些牙未

🤤🤤🤤

Mine

Jjjjjj

其實香港女仔眼好少有神，但我中意楚楚可憐🥺多過死魚😟

Me 讀心林保宜
Spaghetti

咁關我咩事？我中2女人

want my jj?

係我

你許我的海誓山盟蜜言甜言

男人心一字馬

Me dou hv la
Y need urs

你地兩個又同小妹爭

扮啦，你對眼仁到

你有Jj的

狗仔眼

但你係佬

仁？多謝稱讚我隻眼樣衰

我只有一句不後悔的成全

咪嘈

水汪汪我男朋友
狗仔咁

我豆豉眼

我中意親既女仔對眼都圓圓地，有d似貓狗
好可愛的

我係傻仔

你對眼正喎

眼控撚集結
真係好想

我都係 細到要用光學顯微鏡先睇到

多謝你鍾意我隻眼咁細

諗到都

我眼少柒

點樣係眼控

Hello ?
Moto?

我拎間尺都度唔到

睇女人樣我睇左眼睛先
之後就嘴

覺得唔會有人鐘意自己

你對眼好似仲大過禾

鐘意對眼
又大又圓
眼睫毛又長

又係放gif嘅時間

👀

救老母

我哋可以一齊用光學顯微鏡

你應該係發夢睇錯

我睇咩人都睇眼先
無雙眼皮一定唔考慮

真心我對眼袋大到傻左
就黎大過對眼

雖然唔夠大但係夠晒圓

如果好多層眼皮呢

早啲瞓

我唔止雙，應該3-4
眼捷毛少少長成日吉眼
如果我係女仔就好

嗚

你出cheat喎貼真既狗狗

識人大過隻眼

唔夠瞓
我唔夠瞓嗰下都會

好細隻

我都想。。不能

我4-5

我就嚟要咸

我冇

唔係唔夠瞓
係一直細個到大個都係咁

每個人都有佢吸引之處

我男朋友都係雙眼皮
長眼睫毛大眼仔
好想幫佢化妝

屌，岩岩望左一望 想死

係咪好得意真係好得意

單眼皮？

已經好唔同
至少你個胃有嘢先

點解不能

想喊三聲

精靈b

所以你食咗嘢未

是咪你㗎
我都想摸金毛

你囉

豆豉眼呀屌

你

試過比人練眼妝 因眼袋大

咪咁串啦死仔

想一個人

做偽娘

帶大眼仔

戴唔到 太細

慳啲啦你

我分一半俾你

會帶唔到咁on9?
只聽過眼細難帶con

金毛姐姐

我會

多謝你

隻Con係我隻眼3倍 點塞到入去

我scan完傳真俾你，記得用3D printer print

我剛吃完飯飯了

係呀佢係我㗎 呢度嘅弟兄姊妹都叫佢做表妹

我早就返了 你要加油了

每晚也是煎熬

我點塞落自己隻眼到

真？
我有時唔夠瞓都帶唔到con

我木

快吃了喇

我返嚟啦

細個真係得意

係咪有毛公仔🧸味㗎？
我好受狗狗歡迎，不過貓就

我以分終於有得食

嗚呀

嗨牙一

佢係好似有浸奶味咁樣
狗仔通常都好鍾意周圍同人玩

789 好悶啊

食飽未

睇動漫

我好多功課

食完啦
有人送上嚟

冇曬啲網

好想吸狗狗條頸
我到底幾時可以摸到狗狗

就嚟sem未要加油啊

急屎

好多 就哭

屙未

今日食咩

你平時摸唔到狗狗？

上海粗炒
真係除咗食 就係瞓

有兔兔摸

全部都係essay？

好似我日常嘅生活

要拍片Present

愛動漫app

又係呢個

你而家係邊隔離

屙完

坐低咗之後又屙唔出

雖然我喺加拿大都係咁
但係心態唔知點解唔同

咁企返起身

咁企返起身先

咁麻煩
拍片真係

試下先

好撚尷

我喺酒店啦
屋企人送咗我去

快你一秒 笑撚死

佢哋可以有幾長命

我多你一隻字

有冇啲熟悉嘅感覺返晒黎

富豪東方？

對住cam present真係唔得
唔知望邊好

但都係我快

唯有出絕招

如果我打少一隻字應該快過你

自備萬花筒？

上堂開Cam pre我覺得冇所謂 冇人留底 屌 自己錄好撚尷尬

咩熟悉感覺先
香港正啦 好多好野食

今天要來點兔子嗎

唔係啊 自己揀㗎

佢地其實嗲唔嗲

唔會

你做咩Post周逸喬？

日圓💴匯率

聽番先尷
聽自己錄音想死

即係終於返到自己屋企

我仲有佢cosplay

心愛

收工

佢哋食咩多

彤彤豬！我愛你！唔好唔要我呀

好乖乖喎任摸肚肚任抱抱

Gay 草

有錢仔

有啊 真係唔同的
加拿大好似寄宿咁

...

笑4

快啲返去沖涼瞓

見個friend養兔仔成日都要洗籠

你就想

真係好柒

我真係想
好撚眼瞓

瞓都瞓得舒服啲

我夠想唔駛做有錢收

一星期兩次左右
狗仔唔係？

兔仔好易驚，天竺鼠勁乖，放完風自己主動爬返入屋

課咗

明明自己把聲唔係咁 但係聽嗰陣好似怪怪地咁

9pm-5am 呢兩日都係咁

係嘅兔仔都會返籠，不過少
但係毛毛柔軟

真係？第三季confirm咗

課咗2件
本身想課多件
但有啲貴冇課到

課figures?

點兔真係好易入坑

真係搞唔掂

係呀屌硬係好難聽

帶眼鏡咪好厚

我都有一件景品就figures 洗唔洗一千？

咩嚟先

好尖好尖
不過其實人哋聽落冇咁難聽
因為你印象中自己把聲沉少少所以有得比較先覺得難聽

係 係時候換了 又千幾兩千銀

我唔理

呢個
點解figures 貴咁多？

咁平，我d深frd買鏡片都3000

我都想有得瞓

我都想知點解figure貴咁多

我覺得天竺鼠乖過兔，但兔仔可愛d
同埋天竺鼠聰明d，開心會識得叫12121212表達情緒

之前睇中個樣好似都仲係500內定唔知幾多
不過真係靚

我窮學生

內田真禮

我都想

點樣叫121212121

平鏡片通常好厚，有錢都係買貴d好

1212隻腳呀

嗚 明明今日係適合瞓覺嘅日子

兔仔都會不過好難聽到
好似啲狗Hea Hea Hea聲

智乃b

係喎你要返工

已經加咗幾百整薄我個框平

我鍾意保登姐妹

我出面有人裝修緊屌

淨係課咗智乃

同女朋友嘈咗交好煩

特徵與生活環境<<<<有聲聽
兩三隻一齊叫會好似合唱團咁

氹返佢先

佢到底有幾深。。。

U rich

兔仔勁易嚇死
我唔敢養

冇啦都冇機會哄
要我比時間佢靜下

因咩？

大事定小事

嘈咩先

問佢隻眼咁細可唔可以用細d既鏡片
慳返少少

有人黎就鎖係房，驚佢嚇死

一靜 就冇

靜下啦 比啲空間

毒撚錢

800-900

尋晚佢特登講啲野嚟激我
之後我唔小心火遮眼fing開咗佢隻手
其實佢都係想玩下但我嗰下認真咗

應該算小事
但雙方都有抑鬱變咗大事

你話呢d物種係咪垃圾
郁d就嚇到死

我無 動漫唔睇 漫畫唔睇
唔知啲錢洗哂去邊

哭咗

我面大

好小事啫
比佢嬲一嬲就無嘢

唉總之加加埋埋好多野煩
想跳樓放鬆下

唉

好似好得意

咁又唔好

家兔係咁的

唔係
我同佢都有抑鬱
尋日fing開完嗰下佢病發
而加收唔到科

屋企樓上日日都裝修

但我好多野都解決唔到
我抑鬱都爆埋出嚟

樓上中2得閒轉兩下

見過大便bella真人，塊面唔大

咁去沉迷瞓教

上去屌佢老母啦
仲忍

利申 試過

講起頭髮就想剪

拍拖

一點好難投訴，私樓更加係

訓唔到啦 訓咗好耐
成個星期都係訓訓訓

射波

可能下左火就無事

之前去i love rabbit 睇兔
隻兔唔知乜9事喺個箱入面圍圈跑左兩分鐘

公屋係咁

我都想成個禮拜瞓瞓瞓

唉 就瞓街

都係要屌下佢
我嗰次屌完佢都話快快手鑽晒所有野之後就唔會嘈

之前返shift冇得訓

私樓啲保安唔係會做嘢？

同左個保安講 上面明明得個啊婆無理由日鑽夜鑽

靜下好好多 互chur仲辛苦

天時暑熱 不了

夜晚都轉幾下

心靜自然涼

公屋隔音差 隔離彈琴都聽到，何況鑽牆

四點

夜晚好似冇

你養？兩個禮拜冇返工

拍拖唔洗條仔錢嘅不如唔好拍
利申 臭雞港女

係咪公屋？公屋隔音差未必一定對上單位

唔配合佢唔吹唔脹，又無分扣

隔離會打開門彈 日日有嘢聽

屋企附近條街工程
樓上定樓下裝修

我樓上彈左十年都係同一首
我懷疑佢弱智

人地都係想追求完美

你係咪住我隔離

係 比户口我

台上一分鐘

12點

突然好想剪撚哂佢
但我面好大 不適宜短

靜唔到

未試過短頭髮

但我同妹研究過，佢彈咁耐都會彈錯

你廢

瞓你隔離

咁你洗咗頭先

我都想識下有錢仔

我被人屌我停更畫畫
我去畫畫先

佢嗰度自己裝

今晚見

8歲試過

其實佢呢一兩年多左一首，好似係加勒比海盜插曲
但佢有首每個禮拜都彈，救命

都話我有生氣病

等緊人指點

我鐘意中短頭髮女仔，會加好多分

我
我手持唐記券

係咁咖咩 真係唔知
未住過私樓

你唔做埋洗頭仔？

我之前睇過套戲講鑲屍 仆街睇完上面鑽以為佢地都鑲緊

我手持百佳卷

好細個好細個試過 激q

唔小心姐
人類總係會犯同樣錯誤

佢可能唔知自己錯。。

佢好中2個首歌

我知

我中學
不過而家係中長
之前仲有活力好多

呼 好彩我長頭髮

唔做

不過我又講唔起係咩歌，比佢洗腦洗到好癲

驚你唔記得

岩岩到膊頭係幾完美

真正靚女可以carry 任何長度
例如我女神

我同我初中jm都係
不過而家兩個都過咗

哼兩句嚟聽下

你經常病發

呼 我木一個Carry到

Errrrrr，我用JM係搞gag嘅
大家可以放心我唔係Babycondom人嚟

我頭髮膠，咪引我。。

鄧 鄧鄧鄧 鄧鄧鄧鄧 鄧鄧鄧鄧 鄧鄧

你紮不紮辮

精彩

我上過babycondom

6299
46
jm

好熱會扎 7 8 9月日日扎

冇食藥

由你老母臭西發出

紮頭髮既女仔又係好吸引

佢變咗做J圖

More

Thanks

呢個你來？

見點

自己朋友自己保護

留名待j

你朋友有無男朋友？

你唔講我唔講

我個初中JM

畫畫先

牙吉我吊起你

我畫畫先

食藥未

買嘢食比我

......係咪有頭髮就吸引

宜家剪未 想睇

其實係 我光頭小子

咪癲 咪又係睇樣睇面型

可以比細個你睇

你變強了

我禿頭 唔紮得。。。

唔似囉我cut走左個樣佢都想識我朋友

都係嘅

磨牙！

唔係，我其中一個興趣係幫女朋友保養頭髮
洗頭吹頭梳理一腳踢
之後再索一索陣味

我準備好

我都禿

唔係，我真心對頭髮有少少痴漢
頭髮靚既女仔我會加好多分

瘦底識打扮

吹頭

Pm小妹

對 變禿了 也變強了

我左右兩邊都禿 無陰就遮唔到
但明明其他位極多頭髮

pmed

有強迫症，見到開叉唔開心
要狂梳髮尾直到順晒

笑咗

外協

你諗到個個男人都膚淺

我側邊都係 中學扎辮太大力

我Q唔Q

Cls頭都比你梳爛

又

係咪手機左上角電腦右上角？

我唔係。。

要食咩

加分啫
唔代表唔會睇其他

放棄治療